Documento gerado sob autenticação Nº IZD.654.253.UH0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10856                  de  29/11/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°32914,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, BRUNO CASSEL NETO (Siape: 0358868 ),  para
substituir    LUIS  DA  CUNHA  LAMB  (Siape:  3174638  ),  Pró-Reitor  de  Pesquisa,  Código  CD-2,  em  seu
afastamento do país, no dia 08/11/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
